［全城已出門口］ 林鄭：公務員今日只要通知主管返唔到，就可以唔洗返。呼籲私人僱主效法，唔好扣人工。

林鄭：公務員今日只要通知主管返唔到，便不會當作缺勤。林鄭月娥呼籲本港其他僱主效法政府的體恤做法，唔好扣人工。

各位出咗門口返工，僱主連考慮效法既機會都冇

幾點出嫁？

頭先睇電視cable直播

奇怪如果真
點解可以一d風都冇？

咁多年公務員

好多公務員都話收唔到消息

如果係咁就咪落波一係就全民停工喇

仆街啦屌你全家林鄭

曲線想揾籍口出解放軍
未立23條丫嗱

佢地高層圍威喂我地低層點知

得把口講有撚用咩，出面D老細話撚知你搭直升機都要死返公司啦

屌佢老母
佢唔嗌停公共服務
無人返工開檔咪一樣含撚
多鳩餘

屌你老母仆街啦垃圾賤種臭閪

呼籲？佢唔好去死？咁多廢話不如宣布特別公眾假期咪得lo